mask challenge

大家有冇諗過可以利用以前IG 嗰啲challenge 令戴口罩變成一個潮流？

睇到呢個post嘅手足 你已經自動參加咗mask challenge 希望你哋可以喺任何social media post 一張你戴口罩嘅相 再 tag 3到5 個friend 一傳十十傳百！

不過咁 話明叫challenge 淨係戴口罩好似有啲悶 所以有一個要求就係你哋要喺口罩上面畫一啲野 小至一把黃傘 大至一幅畫都得㗎 當然寫字都得啦！

不過唔好唔記得tag番 #hkmaskchallenge #maskchallenge

記得唔好拎黎呃like！ Po完相都要繼續戴

推

如果用自己AC會比警察mark名

真係要俾個so call 蒙面法限制自由到咁

之前eye4hk都已經係怕比警察收集大數據

唉。。。